{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25421",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 올레 Drive-in"
    },
    "text": "宿泊施設は計15室の客室があり、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。ヤノルジャ会員の場合、会員特典を受けることができ、特典の適用は提携店の内規によって異なります。特別イベントであるオレヤノルジャのすぐ予約特別価格を通じて特価決済が可能で、電話予約及び払い戻し規定に対する案内もあります。予約日に訪問して予約者名とお名前をおっしゃってください。もし予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。未成年者の場合、出金が制限される場合があり、身分証明書なしで入室する場合、払い戻しなしでキャンセルされる場合があることをご案内します。訪問者のレビューによると、この宿泊施設は親切で清潔なサービスを提供し、リラックスできる場所です。満足度が高く、再び訪問したいという意思もあり、建物は老朽化していますが、きれいだという評価も受けました。しかし、いくつかの後期では浴槽から塊が出てくる問題を指摘し、該当事項を点検しなければならないと思われます。また露天風呂のテレビの音が出ない問題や浴槽の管理状態が良くないという指摘もあります。また、浴室のドアがないことや建物の古い状態が不便を与えることもありますが、社長が親切で静かな雰囲気の中で快適に休んだというレビューもあります。価格対比満足度は高いですが、施設の状態はやや脆弱に見えます。また、すべての客室でネットフリックスを視聴できることも知らせてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には計15室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の場合、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の場合、会員特典を受けることができますが、特典の適用は提携店の内規によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特別イベントのオレヤノルジャのすぐ予約特別価格はどのように利用できますか？",
            "answer": "特別イベントであるオレヤノルジャのすぐ予約特別価格は特価決済を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合の電話予約及び払い戻し規定について教えてください。",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は、電話予約及び払い戻し規定に従ってください。詳細な案内があります。"
        },
        {
            "question": "予約日に訪問する際は、何をおっしゃれば良いですか？",
            "answer": "予約日に訪問する際は、予約者名とお名前をおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客名が異なる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客名が異なる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室やキャンセルに制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、出金制限や身分証明書の提出が必要な場合があります。また、身分証明書なしで入室する場合は、払い戻しがない場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設は親切で清潔なサービスを提供し、リラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、満足度が高く、再び訪問したいという意思があります。建物は老朽化していますが、きれいだとも評価されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、浴槽から塊が出てくる問題や露天風呂のテレビの音が出ない問題、浴槽の管理状態が良くないという指摘があります。また、浴室のドアがないことや建物の古い状態が不便を与えることもあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設の価格対比満足度はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格対比満足度は高いですが、施設の状態がやや脆弱に見えます。"
        },
        {
            "question": "すべての客室でネットフリックスを視聴できることは知らせてくれますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスを視聴できることも知らせてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 690
    }
}